打機時電腦偵測唔到隻GAME嘅聲音

開左隻GAME之後，隻GAME冇聲，係右下角音量設定到搵唔到隻GAME，較唔到。
但係其他野例如SKYPE,YOUTUBE都有聲，可以較大細聲。
求救

推推推

耳機喇叭問題

唔該哂
但係我其他GAME 其他網都有聲，點解淨係呢隻GAME冇?